[集思廣益] 一人一個CityU獨特之處

是咁的，頭先我朋友City interview，小組討論題目係cityu的獨特之處，各位巴打有咩睇法
我先 冇左天花板

唔可以行中門 行左GPA唔過3

落雨獨有水舞間

可以走堂去行街睇戲

ac1個can俾狗食

city 啲莊世界級

三大

新三大